大家唔好心急等多陣啦

不嬲都係跟聯賽排名抽㗎啦，
越後嘅抽先㗎嘛，
啱啱先抽完猁冇耐，邊有咁快抽二哥獌呢

下年先抽

呢個大話呃咗人咁多年唔係覺得仲有人信吓嘛

我獌留力下季

啱嘅 唔留力連第二都保唔住啊